[超緊急] [我屋企人係黨鐵員工] [即時推我上頂] 今晚所有手足一定唔可以入站

要fc身份既起底我之前啲po

今晚所有地鐵站嘅員工會唔係自己個站，會集中去某個車站，但係本身個站就會照擺喺度，會去邊個站未知，即係空城計。

跟住就會有狗扮手足入去裝修，跟住就有兩個可能性，第一就係狗會即時拉人，第二就係聽朝做返之前嘅劇本就係瀨落手足度。

港鐵夜更由11點開始，即係話11點之後就唔會再有員工喺站入邊，所以要裝修嘅11點前一定要走晒，如果唔係就可能有狗扮人喺車站圍捕。

所有手足港鐵裝修11點前要完晒！

推

Push

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

push

Pish

家長接仔女呀

得番15分鐘咋

推乜撚 無fc仲推

咁你有無收到風，mtr聽朝要員工搭巴士翻工？

我睇住佢whatsapp黎po阿 阿sir

報咗比tg未

Tui

推，真

真，有朋友做黨鐵，推呀

圖又無 voice又無 定你唔夠警力呀sir

Tuituitui

都玩夠就走

你信咗可能幫到班手足
你唔信 可能害咗班手足
自己諗

重未試過

真定假都好 試探左先

手足快啲走呀，屋企要人

我又唔介意有鬼幫地鐵裝修 , 反正都想攪罷工

認真頭先睇live
爆第一城站個陣
最後2個人，手臂有螢光帶
有個帶白色骷髏骨面罩
有無人見到

啱啊 但係班手足要走啦 唔係圍捕就仆街啦

而家先嚟講，屌你咩

報緊

唔好比人拉

唔好比🐶拉

tui

721 811 831 101 新屋嶺

推! P牌仔都推

咁而家第一城個d係點

不被捕！！

站長都走埋 好怪

share咗去tg group先

屋企張床要人

又話前線好多黃
出黎放料既得1個

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

屌 推呀

推啊

推呀！

最好d狗幫手裝修

pushhhh 3mins left

緊急

推！

你唔好再遲d出。

推呀

港共政權

你老味相都冇張你話係就係？

幫推

係唔係 樓主你咁樣帶風向
擺明係想黨鐵11點開始修復車站姐
到時聽朝就可以照常進行
係唔係呀

我唔信全香港咁撚多個站得一個人出黎放料

十一點了。。

（記者入）推到比記者睇到，警車撞人！

Cls

今次連職員證都無
起碼比啲證明先

同意

推 收到風 全部Stsff Eva

咁屋企人啱啱先收到，屌我做咩喎

全香港咁撚多個站得一個人放料？
然後員工證都冇張叫fc？

pish

831

手足點都好，快走

走呀 夠晒皮

請貼上你職員證
並寫上你個連登名

推推推

幾好

個人覺得好過講“xx革命”

除非有槍有炮

兆康捉哂
而家先講

我係鳩引用 等人睇到 先抱歉

請樓主貼上你職員證
並寫上你個連登名

今晚唔係太裝修到
有d區太多狗

借位
仆街藍絲server香港解密翻生 幫report

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區⚠⚠各位，緊急需要幫手⚠⚠
香港解密又用另外一個Server翻生喇！成個網都係義工記者嘅個人資料‼請立即 *report + share,* 多啲人report等佢快啲收皮！保護義工記者！

Report this link:

Reason:
serious disclosure of personal data

Report via this link：

⚠自己report完都要share俾朋友再report⚠

其實有咁多日時間比狗準備左
唔可以以為佢地真係咁蠢
分分鐘各個地方都有臥底
小心為上

今日唔係6點停晒咩
個站仲開?

咁你起埋個底 唔信我 我都冇計

第一頁全部睇唔到引用
所以借一借嚟引用 等大家睇到

請樓主貼上你職員證
並寫上你個連登名

pushhh

起完樓主底覺得可以信

想人唔裝修？

起底我有家屬證

推推推推

起底會見到我家屬證

甩P嘅唔該推多幾下！

同意push

觀塘綫，荃灣綫，港島綫同馬鞍山綫 員工已經疏散左去一個地方(每條綫一個站)

我信樓主

起我底啦

屯門真係似有鬼

推
真假都好
屋企張床要人

11:00啦

手足快走！

推 緊急

我寧願比人屌係鬼都唔想咁冇咗手足

走啊

啱呀，唔通呢個空城計一早講定俾你聽咩

我信樓主，大家真係好be water

推啊！

+1

走啦 返屋企 咩都好 走咗一定無死
要裝修聽日再嚟過

8點幾到好多站落咗EVA

推 置頂

唔好理真定假，11點前返屋企休息，明天再戰

推呀快啲返屋企喇

PUSH

夠鐘收工 冇ot呀

又冇FC 點解以家連登仔咁易被人帶風向

Tuiiiiii

推推推推推推推推推推推推

咪係囉 冇相冇證

唔理真唔真 請回家！

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

真，聽朋友講，提早離開站，去安全地方（返屋企）。

唔FC，唔理堅定流，手足撤退先，包無衰，要裝修幾時都得。

咩黎

Second confirmed, 全綫徹走

手足去瞓教喇

推，真假都好唔好送頭

各線員工撤退去：

荃灣線-荔枝角站
將軍澳線-油塘站
馬鞍山線-大圍站
港島線-金鐘站

回家回家

床要人

嘩

無得唔走啦比休息撚整散晒

今晚大家小心

11點前咩都裝修完
但樓主都係要補證件+ac
唔好走數

人人小心

推 唔理真定假，安全為先
第日再黎

各位手足平安

九龍灣車廠有popo express 呀，約100

推！！！！

屋企要人！

過千隻狗係九龍灣車廠準備出發

推 聽日罷學

推!!

分化完未呀
分化撚

屌，無任何實際既料就想帶風向

咪撚推啦

聽朝緊急裝修

推呀
狗隻有機會扮黨鐵職員引手足

唔信都可以做下fact check 先去

手足們唔洗急 散水撚都唔洗急

知唔知時間地點？
有記者想要

咁都叫無實際既料？

推!

樓主講既野係真
我幾個朋有做黨鐵
係所有員工徹離

分你老味咩, 再唔吸取教訓, 下次又比人帶風向無人出黎, 手足落單又過
機會好多呀家下?
勇武手足好多呀家下?

推 好多站都冇人 冇人知開唔開站

但我覺我呢個post D推又係快到唔尋常 建議觀望

from fb

我信樓主 黨鐵真係會做啲仆街嘢

開始多相 建議繼續fc

Be water守則呀

今晚全部站長 evacuate，唔好送頭

撤離就等於空城計？

驚危險多d掛，咪撚成日咁多陰謀論 之後又搵藉口休息

好咩好屈，個個都知黨鐵點解畀人裝修

唔該派多百幾二百隻臥底去裝修黨鐵，愈多愈好

屯門拉咗好多

你嘅消息來源係聽屋企人
會唔會係上頭唔想手足11點裝修黨鐵
所以放風講呢啲故仔出黎

都唔明咁急裝修為咩

你估裝修完打工仔唔返工咩

確認左日期未，會唔會之前既

唔好亂推圖啦，運狗都要有司機

。

721 831 101

休息撚夠未？ 仲未敗走？

起底啦

叫哂人走係真

點都小心先

裝修幾時都可以做

我信左先

工友放工小心

個post有d遲。。。

屌 冇撚錯呀 連登好多鬼 又散水撚 又休息撚 日日休息啦不如 真係搞佛系革命咩dllm 4個月喇就黎 緊急法都出埋 仲休息

冇錯！

有人睇到轉告一下

推呀，屋企張床要人！

屋企張床要人

推不送頭

推！！！

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

我睇住佢個grp開po 我唔知上頭想點，但我寧願比人屌係鬼都唔想咁樣又冇一班手足

幫手推咗先
九記(九龍灣車廠)入面有大量速龍
準備上運狗專車 幫手推俾前線知

你係唔係覺得講晦氣說話會有多啲人出黎呀
On9

搵人散俾前線或公海有用啲
我信黑警一定會乜招都出

Push!

拉

推咗先算

推多次
裝修幾時都得
但屋企張床依家要人呀

幫推!
我覺得呢啲走先冇壞, 幾時裝修都可以,
但俾人拉就玩完, 唔係講前途, 係直頭生命都受到威脅...

上面叫人唔好走嗰啲, 可唔可以稍微理性分析下先?

走呀

.

終於有相

推
屋企要人！

今晚大埔

推！！

起我底

2316 #二手 黨鐵車廠運緊狗出去 目的地應該係將軍澳/觀塘

推
我信呀 屌

唔知連站內照算唔算fc

舊同學港鐵做，有以上回覆

推！手足小心

早d番歸 第日再玩啦

啲司機係晒office等收到啦。
佢地唔肯渣既咪搵ML渣囉。

信

扗

from我屋企人whatsapp grp 要身分既可以起我底

灰姑娘啦要！

我同你老漢推post

有人話狗已入九龍灣站
11點

佢地今晚最重要任務係確保聽日可以開站 所以一定主力保護車站

11點走好撚正常
唔係叫你做其他野
一d問題都冇

今晚所有地鐵站嘅員工會唔係自己個站，會集中去某個車站

呢個真, 一早叫晒細粒嘅走, 站入面冇任個職員

返屋企訓教啦

From MTR secret
數百狗係九龍灣車站準時出發

小心呀

要轍好轍喇

樓主你誤會左，我重post一次

推上頂

我就同你老漢推post!!!!

信住先

自己諗，但推

屌sor睇錯sor9sor9

講咗幾撚多次 女仔唔好上咁前

拉條街喉射水入去,港鐵大部份地下。幫我同佢哋全部裝修，我聽日先有藉口唔返工

行動post
緊急推推推！！！！

除左荔枝角外全部都係轉車重點站

dllm

但係本身個站就會照擺喺度，會去邊個站未知

好深
即係平時啲站會郁？

真嫁屌 我屋企都有人做地鐵 今晚11點返通宵 調左去第二個站 同平時返開嗰個唔同

推唔到都推

【突破革命樽頸】和理勇職業一覽，人人有嘢做！

再推

緊急！想贏嘅入嚟！！！

中環，金鐘，香港站 一定會整返好

push this

11點要完你10點9先出post

有圖

cls推

Pishhhhh

喬裝甲由又有一個新套路.
帶頭裝修,然後吸引圍觀者,跟手捉人.
同時CCTV又係隔離拍片.

所以今晚衝突應該係劇本，政警黑 尋日同今日都已出手，點拆？

除左推左外
如果你屋企個窗對住黨鐵入口可唔可以錄足一晚片啊

我8點eva咗，你地係唔係要staff card fc？
冇人放，咁我放囉。
但我只係confirm 到我eva果一個站，連站長都要離開，scr完全真空。

＊sor我懶，拎舊圖

你地鍾意比人帶風拉你就出去啦，其實有人24小時輪班，你打完，佢有公司VAN去。
兄弟咪比人拉啊。

lpp

講得啱
推

係屋企訓覺, 食公仔面, 屙屎, 洗白白,同處理垃圾囉.

員工會離開自己個站，集中其他站

可唔可以開po好多人唔信，順便踢爆個仆街黨鐵

推薦

打多咗個字

希望手足冇事

推推推推推

小心

手足一定要睇到

我幾時叫人休息？

屯門打左幾多個呀 有人放風係陷阱唔識衡量下風險就照做？

推啊推

信樓主

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

有人裝緊旺角 識既叫佢地走

推撚左先

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

🙏

走呀手足

Tg share 出去快啲

推左先

王迪詩：［下一步應該點做？］

屌有冇睇三國誌架，水攻唔使入去。從上以下灌水入去

pusssshhhhhh